召集玩星光樂園街機既巴絲打

大家qr code sharing
大家都係偶像

可以share 朋友卡